是日情況分析

截至22:41
示威者損失人手減少，日間警力不足問題已經表現人前，警方日間主要戰力為平帽加少量防暴，所有精英防暴部隊及速龍都要夜間先會出動，如果示威者繼續以咁樣方法行動，警方必須改變編更應對。

到底示威者下一步會點做？

本奴會努力每日一篇分析，努力做冷氣龜縮友